幾耐冇食過壽司？

武漢肺炎爆發之後就冇食過

DAY0

好撚耐

之前餐廳開緊果陣仲去食迴轉果班真心勇士